作為一個曼迷 隊中有齊伊巴普巴真係麻煩

一輸波就球王上身
又打人突登撞人

魔性黎姐

魔性澎湃！

成堆救世主